強烈要求 排隊都要考牌

成日等巴士個陣，啲人成日排到幾條隊痴埋一齊，
架巴士黎到，條隊啲人又唔撚行，先知原來係排緊另一條，搞到要上啲人又行唔到前

有次試過排的士隊，排隊就一個跟一個啦，係我前面個廢老，企係條隊隔離又隔勁撚遠以為佢唔係排隊啦，到我準備上的士個陣就屌鳩我

做咩負皮我

就係咁啦

屌返佢轉頭，驚9

如果我排佢後仲可以用身位修正佢，等後面啲人知我跟佢後面，最慘係佢响好前，佢後面條友又唔醒水去修正返條隊，搞到其他人誤會，排咗去廢老後面，條隊一長先發現又嘈交。根本好多嘢可以避免，係人嘅質素無下限所致。